官方:西甲Leganés總經理Martín Ortega確診

官方宣布，俱樂部總經理 Martín Ortega 確診，俱樂部中止訓練，所有和他有過密切接觸的人員將進行隔離和檢測。

西甲第一單?

留名